反唔反利同我入一入泥!!!

改左利POST有位巴打篇野, 求下咁多位洗下佢 facebook
We, Hong Kong Liverpool fans, received an objection email from Liverpool FC requesting the HKSAR official page to delete their statement which criticises the Hong Kong Police.

As one of the most popular football clubs, we have a responsibility to pursue justice throughout history and today - just as with the Hillsborough Disaster. We share this vision of justice all over the world, thus the abhorrent behaviour of the police must be acknowledged. Recently, Hong Kong police shot innocent protesters and civilians in Hong Kong, many of them students and teenagers, and the police are now even shooting at journalists. We are just seeking freedom and justice for our next generation, not wanting to be sent to China.

We know that Liverpool Official may may not wish to engage in any political issues, but it's ultimately about basic human rights... A club with such historical importance should understand what is going on in Hong Kong. We urge that even if our pursuit of justice is not recognised by you, please do not inhibit our efforts to reach our goals. At the very least, we should all honour the meaning of 'You'll Never Walk Alone'.

Justice may come late, but it will always prevail.

唔係利迷都幫你洗

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

幫手推 英文唔好幫唔到手

唔洗識英文
篇野改好哂
等你POST

屌唔開膠POST就冇人理

#JFT 96

一齊上Reddit upvote

最好fb twitter同步進行
搏下d 利迷大ac retweet

UPVOTE左

都係柳蛇夠雷氣

統一用呢篇

可以send 埋比民主國家果d 球迷會

不如用呢篇洗利記官方fb? 同埋係咪有少少typo?

We, Hong Kong Liverpool fans, received an objection email from Liverpool FC requesting the HKSAR official page to delete their statement which criticises the Hong Kong Police.

As one of the most popular football clubs, we have a responsibility to pursue justice throughout history and today - just as with the Hillsborough Disaster. We share this vision of justice all over the world, thus the abhorrent behaviour of the police must be acknowledged. Recently, Hong Kong police shot innocent protesters and civilians in Hong Kong, many of them are students and teenagers, and the police are now even shooting at journalists. We are just seeking freedom and justice for our next generation, not wanting to be sent to China.

We know that Liverpool Official may may not wish to engage in any political issues, but it's ultimately about basic human rights... A club with such historical importance should understand what is going on in Hong Kong. We urge that even if our pursuit of justice is not recognised by you, please do not inhibit our efforts to reach our goals. At the very least, we should all honour the meaning of 'You'll Never Walk Alone'.

Justice may come late, but it will always prevail.

要推到利物浦回應

謝CHING
太心怨

推

YWNA

push

upvote 左

ynwa

日日都洗佢

大家加油 繼續洗Twitter 開始有外媒報啦

+油啦
你幾時係利

柒咗 環球時報黎

我二十年利迷不過平時唔入利post咁解

只係知你反達

ching咪屈 我真兄弟

有冇手足整返份其他隊球迷視角既文黎推

P牌推唔郁

幫推 唔想見到自己支持既球會話JTF96 但又打壓公義

好撚嬲

閃電勇武係唔洗代價架！
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)

入面好似好多留言話
球會唔應該牽涉政治
FIFA 有可能會罰錢

jft96 其實算唔算政治？
我地都係講警濫暴 fifa人權問題講唔講得？

Pm球員ig有無用？

支持利迷

Pm 左文尼

幫推，訓先

有無段野可以俾我copy
pm多幾個球員 唔該ching

死獌狗都入嚟幫你

香港塔利班冇資格反猁，冇資格反獌

睇波資格都冇

咪最頂個段

We connect

Ok

幫推, 加油